CNN: 武漢最少50萬人染疫，係官方數字十倍

同呢個post相映成趣

CNN遲咗一年

之前要拉Trump落台
依家要轉移視線

XiNN話10倍證明係100倍

為dems上台後做野

5000萬下話

犯国安法，支持飛曱甴攻入CNN拉人

要開始將反中功勞入落dems身上

武漢人口得1千萬

全支那

訓左幾耐

已經講少咗

10%死都係得5萬 搞笑咩